紅隧又塞

人揸波子 你揸撚到係隧道入面爆呔